屯地呀嗱，起納米樓呀嗱？香港人報仇機會嚟啦！

佢哋啲股價仲唔俾我哋 PUT 到仆街

9月己put